有冇老人家89年參與過100萬人上街 比對今日邊次多人啲？

好想知

100萬係 03年呀

89年喎
03唔係50萬咩

但細心分 100萬係愛國
50萬同今次救香港

訓撚醒未

Sorry 撈亂咗！

今次多人好多